［強國崛起］4間中國大學2019排行世界TOP100，港大中大排100以外

微博熱搜第一位：中國四間大學進入全球前100名。

一開始睇到個排名都覺得算合理，睇睇係發現港大中大排100以外，仲要比浙江大學落後。好啦，咁就睇下呢個排名係咩機構，個排名榜就咁叫‘世界大學學術排名’，英文簡稱ARWU，哇好似好權威。跟著上網查一查呢個機構，原來個排行榜係由一間上海教育公司負責，簡稱上海排名

中國人活係自己世界裡面，你们中国人开心就好

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

創刊地區

成個世界都係假

咁叻唔好再黎香港讀啦

真係同北韓無分別

算係咁，佢唔排清華第一

中國特色排名

台灣大學
國立都唔敢講

世界上無乜人睇呢個, 一般都係QS / TIMES

岩架啦
叫班蝗蟲咪撚黎香港
留係支那打飛機就岩架啦

UST排理大後

得，中國好強大
請留返係中國讀書

八大一大堆每一間都淪陷咁滯

無知都係一種幸福 佢地開心就好

因為UST個校長係台灣學者

點會呀
中國嗰4間應該係並列第一啦
厲害了我國

強國人快啲返強國讀

屌，比個標題呃

希望多啲人睇呢個
唔好再黎香港讀了

岩架啦 去中山大學讀啦
咪撚再黎香港讀

強國咁勁就咪撚死過黎讀書啦

推

香港咁差咪撚嚟啦